死了

一人一個爛gag/IQ題

睇完依個post好似返返去小學年代上貓貓論壇。。。

老c fk

多like美